```math

\\จาก \text{ } 
f_{2}(5,1,3) = f_{1}(6,0,2) \cdot H(4,2,4) \\ {} \\

\text{มาต่อที่ฟังก์ชั่น } H(a-1,b+1,c+1)  
\\ {} \\
\text {จาก } H(a-1,b+1,c+1)  \text { }ผมจะแก้กลับเป็น \text { } H(a,b,c) \text { }แต่เปลี่ยนค่าข้างในแทน \\ {} \\

ก็จะได้เป็น \\ {} \\

H(a,b,c) = \frac{a(a+b+c+1)}{(b+1)(c+1)} \\ {} \\
\text {จะได้แทนค่าง่ายขึ้น ทีนี้มันจะกลายเป็น...} \\ {} \\
f_{n}(a,b,c) = f_{n-1}(a+1,a-1,a-1) \cdot \frac{a(a+b+c+1)}{(b+1)(c+1)} \\ {} \\
f_{2}(5,1,3) = f_{1}(6,0,2) \cdot H(5,1,3) \\ {} \\
f_{2}(5,1,3) = f_{1}(6,0,2) \cdot \frac{5(5+1+3+1)}{(1+1)(3+1)} \\ {} \\
f_{2}(5,1,3) = 504 \cdot \frac{5(5+1+3+1)}{(1+1)(3+1)} \\ {} \\
 = 504 \cdot \frac{25}{4} = 3150 \text { .จบทีนี้เรามีสมการของ Part บนละ}
\\ {} \\

\text{ ถ้าเกิดงงลองนึกตอนมัน recursion มันก็คือไอ้ f(a+1,a-1,a-1) นั่นแหล่ะ} \\



```
